喺美國讀緊community college，可唔可以transfer返香港既大學？

喺美國讀緊community college，可唔可以transfer返香港既大學？啲credit係唔係transferable?
背景:無考dse，未讀完中學就過左美國，讀緊associates degree，個degree包埋high school diploma。
本身覺得喺香港讀書太大壓力，點知過左去仲辛苦，又掛住香港，又唔捨得屋企人想返香港讀大學。

識人係咁樣返黎讀

可以點報？non jupas?可唔可以講多少少
佢係transfer做y3定係一定要y1入？唔該巴打

推1

Yes non jupas
Tran y3定y1其實要睇你gpa同埋major
同埋睇你aim邊間 三大既就真係唔可以太低
因為你仲要同local爭位
你讀左幾耐？仲爭幾多credit畢業

讀左半年，讀左2個quarter，仲有4個。我冇major㗎
Gpa3.8幾，aim cuhk bba

想問下啲credit會唔會transfer到

其實就應該得兩個方法
黎緊non ju Apply番year 1
盡量黎緊兩個quarter keep住拎A
Keep住個gpa
應該就有機 我朋友都係咁
因為好多cc啲credit都nontransable

一係就拿拿林讀夠credit畢業拎個asso degree
再報番year 3

但我覺得如果你決定要番去
可以試左第一個方法先

加油啦巴打

cuhk難少少 不過可以試試
利申 試過報bu china studies同city bba
bu俾yr3 city俾yr2

巴打你都係cc轉返香港？
喺呢到真係好辛苦好掛住屋企人

之前都係咁 收左不過冇返黎讀
你試下搵下朋友會易過d

係絲打不過好詳細！好多謝你
我其實仲未諗好，始終好似好浪費屋企人錢，喺美國又可以sure直接tran去y3，喺香港都唔知有冇u收。但喺度真係讀得好唔開心

巴打，你係邊個州讀緊？我今年transfer, 依家試緊transfer 返香港

你最後留左喺美國讀？
唉，真係好掛住屋企人，又掛住男朋友，好想返香港

絲呀係
我係wa呀，你呢

係呀 long d真係幾難 你加油啦

same

覺得如果返香港就好似好on9，又浪費時間，但真係好難受啊呢邊又無乜朋友，好孤單

你喺邊到我係bellevue嗰頭

其實係 我已經習慣一個人
我好你少少 冇女煩少樣

真係好煩，受夠同個mon拍拖，但又唔捨得佢
你依家y3?點解會揀留喺到既？

咁唔係same college， 介唔介意留tg

傻嘅 有錢、入到好大學緊係美國讀
返香港傻嫁咩

唉 一言難盡
宜家仲有2個quarters畢業希望-6過埋佢

唉，理性係咁同自己講，但真係自己喺外國就會好掛住香港，真係好難受

加油啦巴打，仲會唔會opt

我喺LA已經讀完 你揾唔到美國有咩玩咪覺得悶囉

睇下點先啦

可以transfer返香港嘅Community College

講笑啫
樓主喺美國讀埋大學好過啦

LA正好多啦，我喺wa冇乜好玩，日日就係返學返工返屋企

啱啱去完LA，好塞車

真係痴線 asso tran asso

點會Portland Seattle 正呀 你唔真正感受美國生活 文化就會好悶

On9好心你有機會係外國讀就外國讀啦

讀既唔係書 係文化 最好做埋野拎綠卡

你死返嚟香港把撚咩 香港大把人想出去都無機會啊

Portland好遠喺Oregon喎

我都覺得我on9但讀完都未必有人請 畢業之後都應該係返香港

我都覺得我冇人請有冇人講下點搵工

我又唔係讀cs嗰啲難啲有公司肯簽我囉

真

巴打介唔介意講下自己gpa幾多

cc個gpa定宜家 tg講好d

cc啦 可以tg我呀

其實你gpa咁高
如果係呢邊轉大學 都入到好多好好既大學
同埋可以transfer下其他state 可能會有唔同既體驗
有無揸車？ 如果有架車揸下可以周圍去下 無咁悶
試下搵下啲興趣囉
但我都明Homesick發作係幾難受下
如果唔係真係頂唔順既話 嘗試下係呢邊讀埋
你知嫁啦由其是依家香港咁樣

我冇車牌呀，日日就係留喺屋企，好難受，好似坐監咁。好似depression咁，一冇野做就會想喊。homesick得超嚴重。巴打都係咁？

GPA3.8可以報UCLA Berkeley
你確定唔試下兩邊都報住先？

Uc唔係主要收cali啲人咩我喺第二個州呀

都聽過唔少人跨州tran u嘅

你係uc?

3.8 UCLA UCB 都唔收啦 4.0 係基本炸